今日同女同學交換咗連登名

今日上lecture有條女見到我喺到睇連登 之前走咗過嚟問

Me 佢

：「不如連登互fol大家？」
：「巧 伱search紅葉兒，伱fol完我再fol返妳」

而家連登account又多咗個follower😂😂🤙🏻🤙🏻

0/10

認真

溝女新招

系。。。

完 0分， 女方劇情唔夠呀

0分重作

兩個支那人

牛逼😂🤙🏻

Maple米八型男開啲咁嘅po笑我地死毒撚

10

我就米五毒撚

你校台林作

我知妳mon緊post

你咁樣我會怕醜

開埋d on9 post 中咁有自信叫人follow
不愧讀恒大

你又知嘅

你當含大人流架?

讀恒大得罪你? 大家都係大學生啦 成熟啲啦dllm

咪係